如果你女神向你表白，但同時同你講佢有男朋友

你會唔會接受同佢一齊
做人第三者？

同佢講：

屌你老母死臭雞

咁如果你真係鍾意左佢好耐好想同佢一齊呢

如果佢真係愛你嘅做乜要你做第三者

多個sp
why not